<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        //1
        <item>Кожица морковь и взять кожу с чесноком и луком. \n Мелко кости чеснок, лук, морковь и сельдерей. \n Чоп грибы и натереть кабачок (опционально).</item>
        //2
        <item>Тепло столовую ложку оливкового масла, в большой плоской сковороде (что имеет крышку), на среднем огне.\n Добавить чеснок, лук, сельдерей, морковь и щепотку соли в кастрюлю. Осторожно перемешивают в течение 5 минут.</item>
        //3
        <item>Добавить мясной фарш и варить до коричневого цвета. Используйте ложку, чтобы разбить большие комки фарша.</item>
        //4
        <item>Добавить красное вино, уменьшить огонь до минимума и размешать до красное вино не впитается.</item>
        //5
        <item>Движение в столовую ложку томатной пасты.</item>
        //6
        <item>Добавить грибы и кабачок и смешать дюйма (Это не является обязательным, добавлять / удалять любые овощи вам нравится).</item>
        //7
        <item>Добавить банку помидоров и половину банки воды (с помощью того же банку).</item>
        //8
        <item>Добавить орегано и соль и перец по вкусу.</item>
        //9
        <item>Положите крышку на кастрюле и тушить около 1 часа, помешивая каждые 15 минут.</item>
        //10
        <item>Через 30 минут, включите духовку до 200С (390F).</item>
        //11
        <item>Чтобы белый соус, растопить масло в маленькой кастрюле на слабом огне. Чтобы белый соус, растопить масло в маленькой кастрюле на слабом огне. \ П Хотя масло тает, отмерить 6 столовых ложек муки и 400 мл молока и место рядом с плитой с воздушного шара юркнуть и деревянной ложкой.</item>
        //12
        <item>Добавить муку с маслом и быстро перемешать с деревянной ложкой, пока хорошо не смешано над слабом огне.</item>
        //13
        <item>Медленно добавить молоко, пока постоянно взбивая избегая соус становится шероховатым. \n Взбейте нон-стоп в течение примерно 5 минут, пока соус не загустеет.</item>
        //14
        <item>Выключите огонь и взбейте в мускатного ореха и горстки пармезаном по вкусу.</item>
        //15
        <item>После того, как соус мясо было готовить в течение 1 часа, вкус соус к мясным блюдам, чтобы у пассажиров было достаточно приправы и добавить больше, если это будет необходимо. Выключите огонь.</item>
        //16
        <item>В большом лазаньи блюдо, добавить сок из мясным соусом, чтобы покрыть базу.</item>
        //17
        <item>Накрыть одного слоя лазаньи листов.</item>
        //18
        <item>Равномерно добавить половину соус к мясным блюдам на вершине лазаньи листов.</item>
        //19
        <item>Добавьте еще один слой лазаньи листов.</item>
        //20
        <item>Добавить половину белый соус и равномерно распространено с вилкой.</item>
        //21
        <item>Накрыть одного слоя лазаньи листов.</item>
        //22
        <item>Добавить оставшийся соус к мясным блюдам.</item>
        //23
        <item>Накрыть один слой лазаньи листов.</item>
        //24
        <item>Добавить оставшийся белый соус.</item>
        //25
        <item>Решетка пармезан сверху, чтобы закончить.</item>
        //26
        <item>Поместите лазанью в разогретой духовке.</item>
        //27
        <item>Приготовить 35-40мин до лучших золотисто-коричневого цвета.</item>
        //28
        <item>Выньте, отдохнуть в течение 5 мин.</item>
        //29
        <item>Служить и наслаждайтесь!</item>
    </string-array>
</resources>