<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Obrać marchewkę i trochę skóry z czosnkiem i cebulą. Drobno kostki czosnek, cebula, marchew i seler. Pokroić pieczarki i cukinię zetrzeć (opcjonalne). </item>
        <item>Łyżka oliwy z oliwek ciepła w dużym płaskim rondlu (które posiada pokrywę), na średnim ogniu. Dodaj czosnek, cebula, seler, marchew i szczyptę soli na patelni. Delikatnie mieszano przez 5 minut. </item>
        <item>Dodaj mięso mince i gotować, aż brązowy. Użyj łyżki aby rozbić duże skupiska mielone. </item>
        <item>Dodać czerwone wino, zmniejszyć ogień do minimum i mieszać aż do czerwonego wina jest całkowicie wchłaniany. </item>
        <item>Wymieszać łyżkę koncentratu pomidorowego. </item>
        <item>Dodać pieczarki i cukinię i wymieszać cala (to jest opcjonalne, dodaj / usuń warzywa lubisz). </item>
        <item>Dodaj puszkę pomidorów i pół puszki wody (przy użyciu tego samego pojemnika). </item>
        <item>Dodaj oregano i sól i pieprz do smaku. </item>
        <item>Umieścić pokrywkę i gotować na wolnym ogniu przez około 1 godzinę, mieszając co 15 minut. </item>
        <item>Po 30 minutach wyłączyć piekarnik do 200C / 390F. </item>
        <item>Aby biały sos, rozpuścić masło w rondelku na małym ogniu. Aby biały sos, rozpuścić masło w rondelku na małym ogniu. Chociaż masło topnieje, odmierzyć 6 łyżek mąki i 400 ml mleka i miejsca obok pieca z trzepaczką balonu i drewnianą łyżką. </item>
        <item>Dodaj mąkę z masłem i szybko wymieszać z drewnianą łyżką, aż dobrze połączone nad małym ogniu. </item>
        <item>Powoli dodawać mleko, podczas gdy ciągle ubijając unikanie sos staje nierówne. Trzepaczka non-stop przez około 5 minut, aż sos zgęstnieje. </item>
        <item>Wyłączyć grzanie i śmigać w gałki muszkatołowej i garścią parmezanu do smaku. </item>
        <item>Po sos mięsny jest gotowanie w ciągu 1 godziny, smak sosu mięsnego w celu zapewnienia, że ​​nie ma wystarczająco dużo przyprawy i dodać więcej, jeśli zajdzie taka potrzeba. Wyłączyć grzanie. </item>
        <item>W dużym naczyniu lasagne, dodać sok z sosem mięsnym na pokrycie bazy. </item>
        <item>Pokrywa z jednej warstwy blachy lasagne. </item>
        <item>Równomiernie dodać połowę sosu mięsnego na wierzchu arkuszy lasagne. </item>
        <item>Dodaj kolejny pojedynczą warstwę arkuszy lasagne. </item>
        <item>Dodaj połowę białego sosu i równomiernie rozłożone z widelcem. </item>
        <item>Pokrywa z jednej warstwy blachy lasagne. </item>
        <item>Dodać resztę sosu mięsnego. </item>
        <item>Pokrycie z jednej warstwy blachy lasagne. </item>
        <item>Dodaj pozostały biały sos. </item>
        <item>Ruszt parmezanem na wierzchu, aby zakończyć. </item>
        <item>Umieść lasagne do nagrzanego piekarnika. </item>
        <item>Gotować + -40 minut, aż góry jest złoty kolor. </item>
        <item>Wyjąć, odstawić na 5 minut. </item>
        <item>Służyć i cieszyć się! </item>
    </string-array>
</resources>

