<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>ปอกเปลือกแครอทและใช้ผิวออกกระเทียมและหัวหอม กระเทียมลูกเต๋าประณีตหัวหอมแครอทและผักชีฝรั่ง สับเห็ดและตะแกรงบวบ (ถ้ามี) </item>
        <item>ช้อนโต๊ะความร้อนของน้ำมันมะกอกในกระทะแบนขนาดใหญ่ (ที่มีฝาปิด) บนไฟร้อนปานกลาง เพิ่มกระเทียม, หัวหอม, ผักชีฝรั่งแครอทและเกลือเพื่อกระทะ คนเบา ๆ เป็นเวลา 5 นาที </item>
        <item>เพิ่มเนื้อสัตว์สับและปรุงอาหารจนเป็นสีน้ำตาล ใช้ช้อนที่จะทำลายกอใหญ่สับ </item>
        <item>เพิ่มไวน์แดงลดความร้อนที่ต่ำและผัดจนไวน์แดงจะถูกดูดซึมอย่างเต็มที่ </item>
        <item>คนในช้อนโต๊ะวางมะเขือเทศ </item>
        <item>เพิ่มเห็ดและบวบและผสมค่ะ (นี้เป็นตัวเลือกเพิ่ม / ลบผักใด ๆ ที่คุณต้องการ) </item>
        <item>เพิ่มสามารถของมะเขือเทศและครึ่งสามารถของน้ำ (ใช้สามารถเหมือนกัน) </item>
        <item>เพิ่มออริกาโนและเกลือและพริกไทยเพื่อลิ้มรส </item>
        <item>ใส่ฝาบนกะทะและเคี่ยวประมาณ 1 ชั่วโมง, กวนทุก 15 นาที </item>
        <item>หลังจาก 30 นาทีเปิดเตาอบเพื่อ 200C / 390F </item>
        <item>เพื่อให้ซอสขาวละลายเนยในกระทะขนาดเล็กกว่าความร้อนต่ำ เพื่อให้ซอสขาวละลายเนยในกระทะขนาดเล็กกว่าความร้อนต่ำ ในขณะที่เนยละลายวัดออก 6 ช้อนโต๊ะแป้งและ 400ml ของนมและสถานที่ถัดจากเตาที่มีการปัดบอลลูนและช้อนไม้ </item>
        <item>ใส่แป้งเนยและผสมได้อย่างรวดเร็วด้วยช้อนไม้จนเข้ากันดีกว่าความร้อนต่ำ </item>
        <item>ค่อยๆเพิ่มนมอย่างต่อเนื่องในขณะที่การหลีกเลี่ยงการตีซอสกลายเป็นก้อน ปัดไม่หยุดประมาณ 5 นาทีจนข้นซอส </item>
        <item>ปิดความร้อนและพาลูกจันทน์เทศและในไม่กี่คนที่จะได้ลิ้มรสชีส </item>
        <item>หลังจากซอสเนื้อได้รับการปรุงอาหารเป็นเวลา 1 ชั่วโมงลิ้มรสซอสเนื้อเพื่อให้แน่ใจว่ามีพอที่ปรุงรสและเพิ่มมากขึ้นถ้าจำเป็นต้องเป็น ปิดความร้อน </item>
        <item>ในจานลาซานญ่าที่มีขนาดใหญ่เพิ่มน้ำจากซอสเนื้อเพื่อให้ครอบคลุมฐาน </item>
        <item>คลุมด้วยชั้นเดียวของแผ่นลาซานญ่า </item>
        <item>อย่างสม่ำเสมอเพิ่มครึ่งซอสเนื้อด้านบนของแผ่นลาซานญ่า </item>
        <item>เพิ่มอีกชั้นหนึ่งของแผ่นลาซานญ่า </item>
        <item>เพิ่มครึ่งซอสสีขาวและกระจายออกเท่า ๆ กันด้วยส้อม </item>
        <item>คลุมด้วยชั้นเดียวของแผ่นลาซานญ่า </item>
        <item>เพิ่มซอสเนื้อส่วนที่เหลืออีก </item>
        <item>คลุมด้วยชั้นเดียวของแผ่นลาซานญ่า </item>
        <item>เพิ่มที่เหลือซอสขาว </item>
        <item>พาเมซานขูดกว่าด้านบนเพื่อเสร็จสิ้น </item>
        <item>ลาซานญ่าวางในเตาอบอุ่น </item>
        <item>เพื่อปรุงอาหาร + -40 นาทีจนด้านบนเป็นสีน้ำตาลทอง </item>
        <item>จะออกจากส่วนที่เหลือเพื่อ 5min </item>
        <item>ให้บริการและสนุก </item>
    </string-array>
</resources>

