<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>מקלף את הגזר ומוריד את העור את השום והבצל. שום דק קוביות, בצל, גזר וסלרי. קוצץ את הפטריות וגרר את הקישואים (אופציונליים). </item>
        <item>כף חום של שמן זית, במחבת גדולה ושטוחה (שיש לו מכסה), על אש בינונית. מוסיף את שום, בצל, סלרי, גזר וקורט מלח למחבת. בעדינות מערבב במשך 5 דקות. </item>
        <item>מוסיף בשר טחון ומבשל עד שמשחים. השתמש בכף כדי לשבור את הגושים גדולים של בשר טחון. </item>
        <item>מוסיף את היין האדום, מנמיך את האש לנמוך ומערבבים עד שהיין האדום נספג באופן מלא. </item>
        <item>מוסיפים כף של רסק עגבניות. </item>
        <item>מוסיף את הפטריות וקישואים ומערבבים פנימה (זה הוא אופציונלי, להוסיף / להסיר כל ירקות שאתה אוהב).</item>
        <item>להוסיף קופסא של עגבניות וחצי פחית מים (תוך שימוש באותו הפח). </item>
        <item>להוסיף אורגנו ומלח ופלפל לפי הטעם. </item>
        <item>שים את המכסה על הסיר ומבשל על להבה נמוכה כ - 1 שעה, תוך ערבוב מדי 15 דקות. </item>
        <item>לאחר 30 דקות, מדליק את התנור ל200C / 390F. </item>
        <item>כדי להפוך את הרוטב הלבן, ממס את החמאה בסיר קטן על אש נמוכה. כדי להפוך את הרוטב הלבן, ממס את החמאה בסיר קטן על אש נמוכה. בעוד החמאה נמס, למדוד את קמח 6 כפות ו400ml חלב והמקום ליד התנור עם מטרפה בלון וכף עץ. </item>
        <item>מוסיף את הקמח לחמאה ומערבבים במהירות בכף העץ עד לקבלת התערובת על אש נמוכה. </item>
        <item>לאט לאט להוסיף חלב תוך הנעים במהירות ללא הרף הימנעות רוטב הופך גבשושי. להקציף ללא הפסקה במשך כ -5 דקות עד שרוטב המסמיך. </item>
        <item>מכבה את האש ולהקציף באגוז מוסקט וקומץ של פרמזן לפי טעם. </item>
        <item>אחרי רוטב הבשר כבר בישול במשך שעה 1, לטעום את רוטב הבשר, כדי להבטיח שיש מספיק תיבול ולהוסיף עוד אם יהיו בכך צורך. מכבה את האש. </item>
        <item>בצלחת לזניה גדולה, מוסיף מיץ מרוטב הבשר כדי לכסות את הבסיס. </item>
        <item>מכסה בשכבה אחת של דפים לזניה. </item>
        <item>באופן שווה להוסיף מחצית רוטב הבשר על גבי הגיליונות לזניה. </item>
        <item>הוספת שכבה אחת נוספת של גיליונות לזניה. </item>
        <item>מוסיף מחצית מהרוטב הלבן ולהתפשט באופן שווה עם מזלג. </item>
        <item>מכסה בשכבה אחת של דפים לזניה. </item>
        <item>מוסיף את רוטב הבשר שנותר. </item>
        <item>מכסה בשכבה אחת של דפים לזניה. </item>
        <item>להוסיף רוטב לבן שנותר. </item>
        <item>פרמזן מגררים מעל לסיום. </item>
        <item>הנח לזניה בתנור שחומם מראש. </item>
        <item>מבשלים -40 + דקות עד שחלק העליון הוא בצבע חום זהוב. </item>
        <item>להוציא, לנוח 5min. </item>
        <item>לשרת וליהנות! </item>
    </string-array>
</resources>
