<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Skala moroten och ta skinnet av vitlök och lök. Fint tärning vitlök, lök, morot och selleri. Hacka svampen och riv zucchinin (tillval). </item>
        <item>Värme matsked olivolja i en stor platt kastrull (som har ett lock), på medelvärme. Tillsätt vitlök, lök, selleri, morot och en nypa salt i grytan. Rör om försiktigt i 5 minuter. </item>
        <item>Lägg köttfärs och koka tills brunt. Använd en sked för att bryta upp stora klumpar av köttfärs. </item>
        <item>Tillsätt rödvin, minska värmen till låg och rör om tills det röda vinet är helt absorberad. </item>
        <item>Rör i en matsked tomatpuré. </item>
        <item>Lägg champinjoner och zucchini och blanda i. (Detta är valfritt, lägga till / ta bort alla grönsaker du gillar). </item>
        <item>Lägg burk tomater och en halv burk vatten (med samma burk). </item>
        <item>Lägg oregano och salt och peppar. </item>
        <item>Sätt lock på pannan och sjud under cirka 1 timme, rör om var 15: e minuten. </item>
        <item>Efter 30 minuter, stäng av ugnen på 200C / 390F. </item>
        <item>För att göra den vita såsen, smält smöret i en liten kastrull på låg värme. För att göra den vita såsen, smält smöret i en liten kastrull på låg värme. Medan smöret smälter, mäta upp 6 msk mjöl och 400 ml mjölk och plats bredvid spisen med en ballongvisp och träsked. </item>
        <item>Lägg mjölet i smöret och blanda snabbt med träsked tills väl kombineras över en låg värme. </item>
        <item>Tillsätt långsamt mjölken samtidigt ständigt vispa undviker sås blir knölig. Vispa non-stop under ca 5 minuter tills såsen tjocknar. </item>
        <item>Stäng av värmen och vispa i muskot och en handfull parmesan efter smak. </item>
        <item>Efter det köttfärssås har matlagning för 1 timme, smaka köttfärssås att se till att det finns tillräckligt med kryddor och tillsätt mer om det behövs. Stäng av värmen. </item>
        <item>I en stor lasagne skålen, tillsätt saften från köttfärssås till att omfatta bas. </item>
        <item>Täck med ett enda skikt av lasagne ark. </item>
        <item>Jämnt lägga halva köttfärssås ovanpå lasagne ark. </item>
        <item>Lägg till ett enda lager av lasagne ark. </item>
        <item>Lägg hälften av den vita såsen och jämnt spridd ut med gaffel. </item>
        <item>Täck med ett enda skikt av lasagne ark. </item>
        <item>Lägg resterande köttfärssås. </item>
        <item>Täck med enkelt skikt av lasagne ark. </item>
        <item>Lägg resterande vit sås. </item>
        <item>Riv parmesan över toppen till slut. </item>
        <item>Placera lasagne i ugnen. </item>
        <item>Koka i + -40 minuter tills toppen är gyllenbrun. </item>
        <item>Ta ut, vila i 5 min. </item>
        <item>Servera och njut! </item>
    </string-array>
</resources>