<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>قشر الجزر واتخاذ الجلد قبالة الثوم والبصل. الثوم النرد ناعما والبصل والجزر والكرفس و. يقطع الفطر وصر كوسة (اختياري). </item>
        <item>ملعقة كبيرة من زيت الزيتون الحرارة، في مقلاة مسطحة كبيرة (التي لديها غطاء)، على نار متوسطة الحرارة. يضاف الثوم والبصل والكرفس والجزر وقليل من الملح إلى المقلاة. يحرك برفق لمدة 5 دقائق. </item>
        <item>إضافة اللحم المفروم ويطهى حتى تكتسب اللون البني. استخدام ملعقة لتفريق كتل كبيرة من اللحم المفروم. </item>
        <item>إضافة النبيذ الاحمر، وخفض الحرارة إلى انخفاض ويحرك حتى يتم امتصاص النبيذ الأحمر بالكامل. </item>
        <item>اثارة في ملعقة كبيرة من معجون الطماطم. </item>
        <item>إضافة الفطر والكوسا وتخلط فيها (وهذا هو اختياري، إضافة / إزالة أي الخضار تريد). </item>
        <item>إضافة علبة من الطماطم (البندورة) ونصف علبة من المياه (باستخدام نفس العلبة). </item>
        <item>إضافة توابل والملح والفلفل حسب الذوق. </item>
        <item>وضع غطاء على المقلاة ويطهى على نار خفيفة لحوالي 1 ساعة مع التحريك كل 15 دقيقة. </item>
        <item>بعد 30 دقيقة، وتحويل الفرن إلى 200C / 390F. </item>
        <item>لجعل صلصة بيضاء، تذوب الزبدة في مقلاة صغيرة على نار منخفضة. لجعل صلصة بيضاء، تذوب الزبدة في مقلاة صغيرة على نار منخفضة. في حين أن يذوب الزبد، وقياس من 6 ملاعق طعام من الطحين والحليب 400ML ومكان بجانب موقد مع خفقت البالون وملعقة خشبية. </item>
        <item>يضاف الدقيق إلى الزبدة وتخلط بسرعة مع ملعقة خشبية حتى تمتزج جيدا على مدى ودرجة حرارة منخفضة. </item>
        <item>إضافة الحليب ببطء بينما الخفقان باستمرار وتجنب أن تصبح صلصة العقدي. خفقت دون توقف لمدة 5 دقائق حتى يثخن الصلصة. </item>
        <item>إيقاف الحرارة وخفقت في جوزة الطيب وقليل من البارميزان بحسب الذوق. </item>
        <item>بعد صلصة اللحم قد تم طبخ لمدة 1 ساعة، تذوق صلصة اللحم لضمان وجود ما يكفي من التوابل وإضافة المزيد إذا لزم الأمر. إيقاف الحرارة. </item>
        <item>في طبق لازانيا كبيرة، إضافة عصير من صلصة اللحم لتغطية القاعدة. </item>
        <item>مع تغطية طبقة واحدة من أوراق اللازانيا. </item>
        <item>إضافة بالتساوي نصف صلصة اللحم على أعلى من أوراق اللازانيا. </item>
        <item>إضافة طبقة أخرى من أوراق اللازانيا واحدة. </item>
        <item>إضافة نصف صلصة بيضاء وبشكل متساو انتشرت مع شوكة. </item>
        <item>مع تغطية طبقة واحدة من أوراق اللازانيا. </item>
        <item>إضافة صلصة اللحم المتبقية. </item>
        <item>مع تغطية طبقة واحدة من أوراق اللازانيا. </item>
        <item>إضافة المتبقية صلصة بيضاء. </item>
        <item>صر البارميزان على القمة حتى النهاية. </item>
        <item>وضع اللازانيا في فرن محمى. </item>
        <item>كوك ل+ -40 دقيقة حتى يصبح لونها بنيا ذهبيا. </item>
        <item>تأخذ بها، راحة ل 5min. </item>
        <item>خدمة والتمتع به!</item>
    </string-array>
</resources>
