<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Gọt vỏ cà rốt và lấy da khỏi tỏi và hành tây. Tỏi thái xúc xắc, hành tây, cà rốt và cần tây. Chop nấm và ghi lò zucchini (tùy chọn). </item>
        <item>Nhiệt muỗng canh dầu ô liu, trong một chảo phẳng lớn (có nắp đậy), trên lửa vừa. Thêm tỏi, hành tây, cần tây, cà rốt và một chút muối vào chảo. Nhẹ nhàng khuấy đều trong 5 phút. </item>
        <item>Thêm thịt băm và nấu cho đến khi màu nâu. Sử dụng một cái muỗng để phá vỡ khối lớn của thịt băm. </item>
        <item>Thêm rượu vang đỏ, giảm nhiệt xuống thấp và khuấy cho đến khi rượu vang đỏ được hấp thụ hoàn toàn. </item>
        <item>Khuấy động trong một muỗng canh bột cà chua. </item>
        <item>Thêm nấm và bí và trộn nhập (Điều này là tùy chọn, thêm / xóa bất kỳ loại rau bạn thích). </item>
        <item>Thêm thể của cà chua và một nửa lon nước (bằng cách sử dụng cùng một lon). </item>
        <item>Thêm oregano, muối, tiêu vừa ăn. </item>
        <item>Đậy nắp trên chảo và đun nhỏ lửa trong khoảng 1 giờ, khuấy mỗi 15 phút. </item>
        <item>Sau 30 phút, bật lò nướng để 200C / 390F. </item>
        <item>Để làm cho nước sốt trắng, làm tan bơ trong một cái chảo nhỏ ở nhiệt độ thấp. Để làm cho nước sốt trắng, làm tan bơ trong một cái chảo nhỏ ở nhiệt độ thấp. Trong khi bơ tan chảy, đo ra 6 muỗng canh bột và 400ml sữa và địa điểm bên cạnh bếp lò với một whisk bóng và thìa gỗ. </item>
        <item>Thêm bột để bơ và trộn một cách nhanh chóng với thìa gỗ cho đến khi tốt kết hợp trên một nhiệt độ thấp. </item>
        <item>Từ từ thêm sữa trong khi liên tục đánh long tránh nước sốt trở nên sần. Đánh trứng không ngừng trong khoảng 5 phút cho đến khi nước sốt đặc lại. </item>
        <item>Tắt lửa và đánh đều trong hạt nhục đậu khấu và một số ít các parmesan vừa ăn. </item>
        <item>Sau khi nước sốt thịt đã được nấu trong 1 giờ, hương vị nước sốt thịt để đảm bảo có đủ gia vị và thêm nhiều hơn nếu cần thiết. Tắt lửa. </item>
        <item>Trong một món ăn lasagna lớn, thêm nước trái cây từ nước sốt thịt để trang trải cơ sở. </item>
        <item>Bao gồm một lớp duy nhất của tờ lasagna. </item>
        <item>Đều thêm một nửa nước sốt thịt trên đầu trang của tờ lasagna. </item>
        <item>Thêm một lớp duy nhất của tờ lasagna. </item>
        <item>Thêm một nửa nước sốt trắng và đều trải ra với ngã ba. </item>
        <item>Bao gồm một lớp duy nhất của tờ lasagna. </item>
        <item>Thêm nước sốt thịt còn lại. </item>
        <item>Che phủ với một lớp của tờ lasagna. </item>
        <item>Thêm còn lại nước sốt trắng. </item>
        <item>Parmesan bào vụn trên đầu trang để kết thúc. </item>
        <item>Đặt lasagna trong lò nóng sẵn. </item>
        <item>Nấu ăn cho + -40 phút cho đến khi đầu là vàng nâu. </item>
        <item>Đưa ra, nghỉ ngơi 5 phút. </item>
        <item>Phục vụ và tận hưởng! </item>
    </string-array>
</resources>

