<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Schil de wortel en neem de huid van de knoflook en ui. Fijn dobbelstenen knoflook, ui, wortel en selderij. Hak de champignons en rasp de courgette (optioneel). </item>
        <item>Verhit een eetlepel olijfolie in een grote platte pan (die heeft een deksel), op middelhoog vuur. Voeg knoflook, ui, selderij, wortel en een snufje zout in de pan. Roer gedurende 5 minuten. </item>
        <item>Voeg gehakt toe en bak tot bruin. Gebruik een lepel te breken grote pollen van gehakt. </item>
        <item>Voeg de rode wijn, het vuur laag en roer tot de rode wijn volledig is geabsorbeerd. </item>
        <item>Roer er een eetlepel tomatenpuree. </item>
        <item>Champignons en courgette toe en meng inch (dit is optioneel, toevoegen / verwijderen van elke groente je wilt). </item>
        <item>Voeg blik tomaten en een half blikje water (met dezelfde blik). </item>
        <item>Oregano en zout en peper naar smaak toe. </item>
        <item>Leg het deksel op de pan en laat ongeveer 1 uur, roer elke 15 minuten. </item>
        <item>Na 30 minuten, schakel de oven op 200C / 390F. </item>
        <item>Om de witte saus maken, smelt de boter in een kleine steelpan op een laag vuur. Om de witte saus maken, smelt de boter in een kleine steelpan op een laag vuur. Terwijl de boter smelt, het afmeten van 6 eetlepels bloem en 400ml melk en plaats naast de kachel met een ballon garde en houten lepel. </item>
        <item>Voeg de bloem toe aan de boter en meng snel met de houten lepel tot goed gecombineerd op een laag vuur. </item>
        <item>Voeg langzaam de melk, terwijl voortdurend kloppen vermijden saus klonteren. Klop non-stop gedurende ongeveer 5 minuten tot de saus dikker wordt. </item>
        <item>Draai het vuur uit en klop in nootmuskaat en een handvol Parmezaanse kaas te proeven. </item>
        <item>Nadat het vlees saus is koken voor 1 uur, proeven van de vleessaus te zorgen voor voldoende kruiden en voeg meer indien nodig. Zet het vuur uit. </item>
        <item>In een grote lasagne schotel, voeg sap uit het vlees saus naar de basis te dekken. </item>
        <item>Dek af met een laag lasagnebladen. </item>
        <item>Gelijkmatig voeg de helft van het vlees saus bovenop de lasagne bladen. </item>
        <item>Voeg nog een enkele laag lasagnebladen. </item>
        <item>Voeg de helft van de witte saus en gelijkmatig verspreid met een vork. </item>
        <item>Dek af met een laag lasagnebladen. </item>
        <item>Voeg de resterende vlees saus. </item>
        <item>Bedek met enkele laag lasagnebladen. </item>
        <item>Voeg de resterende witte saus. </item>
        <item>Rasp parmezaan over de top te eindigen. </item>
        <item>Plaats de lasagne in de voorverwarmde oven. </item>
        <item>Kook voor + -40 minuten tot de bovenkant goudbruin is. </item>
        <item>Nemen, de rest voor 5min. </item>
        <item>Serveer en geniet! </item>
    </string-array>
</resources>
