<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Pelare la carota e prendere la pelle di dosso l\'aglio e la cipolla. Finemente dadi aglio, cipolla, carota e sedano. Tritare i funghi e le zucchine grattugiate (opzionale). </item>
        <item>Cucchiaio di calore di olio d\'oliva, in una larga padella piatta (che ha un coperchio), a fuoco medio. Aggiungere l\'aglio, la cipolla, il sedano, la carota e un pizzico di sale alla padella. Mescolare delicatamente per 5 minuti. </item>
        <item>Aggiungete la carne macinata e cuocere fino a doratura. Usare un cucchiaio per rompere grandi ciuffi di carne macinata. </item>
        <item>Aggiungere il vino rosso, abbassare la fiamma al minimo e mescolare fino a quando il vino rosso è completamente assorbito. </item>
        <item>Mescolare in un cucchiaio di concentrato di pomodoro. </item>
        <item>Aggiungere i funghi e zucchine e mescolare dentro (questo è facoltativo, aggiungere / rimuovere qualsiasi verdura che ti piace). </item>
        <item>Aggiungere lattina di pomodori e mezza lattina di acqua (utilizzando la stessa lattina). </item>
        <item>Aggiungere origano e sale e pepe a piacere. </item>
        <item>Mettere il coperchio sulla pentola e cuocere a fuoco lento per circa 1 ora, mescolando ogni 15 minuti. </item>
        <item>Dopo 30 minuti, accendere il forno a 200C / 390F. </item>
        <item>Per fare la besciamella, sciogliere il burro in un pentolino a fuoco basso. Per fare la besciamella, sciogliere il burro in un pentolino a fuoco basso. Mentre il burro si sta sciogliendo, misurare 6 cucchiai di farina e 400 ml di latte e posto accanto alla stufa con una frusta palloncino e un cucchiaio di legno. </item>
        <item>Aggiungere la farina al burro e mescolare velocemente con il cucchiaio di legno fino a ben combinati su un fuoco basso. </item>
        <item>Aggiungere lentamente il latte, mentre continua a sbattere evitando salsa diventare grumoso. Sbattere non-stop per circa 5 minuti fino a quando la salsa si addensa. </item>
        <item>Spegnere il fuoco e mantecare in noce moscata e una manciata di parmigiano a piacere. </item>
        <item>Dopo il ragù è stato cottura per 1 ora, degustare il ragù per garantire il condimento e aggiungere di più se necessario. Spegnete il fuoco. </item>
        <item>In un grande piatto di lasagna, aggiungere il succo dal ragù per coprire base. </item>
        <item>Coprire con un singolo strato di fogli di lasagne. </item>
        <item>Uniformemente aggiungere la metà del ragù sopra dei fogli di lasagne. </item>
        <item>Aggiungi un altro singolo strato di fogli di lasagne. </item>
        <item>Aggiungere metà della besciamella e uniformemente distribuite con la forchetta. </item>
        <item>Coprire con un singolo strato di fogli di lasagne. </item>
        <item>Aggiungere il restante ragù. </item>
        <item>Coprire con singolo strato di fogli di lasagne. </item>
        <item>Aggiungi il restante besciamella. </item>
        <item>Grattugiare il parmigiano sopra le righe per terminare. </item>
        <item>Porre le lasagne nel forno preriscaldato. </item>
        <item>Cuocere per +-40 minuti fino all\'inizio è marrone dorato. </item>
        <item>Estrarre, riposare per 5 minuti. </item>
        <item>Servire e buon divertimento! </item>
    </string-array>
</resources>
