<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>پوست کندن هویج و پوست کردن سیر و پیاز است. سیر ریز تاس، پیاز، هویج و کرفس. ریز ریز کردن قارچ و رنده کدو سبز (اختیاری). </item>
        <item>قاشق حرارت از روغن زیتون، در یک ظرف بزرگ مسطح (که دارای یک درب)، روی حرارت متوسط​​. اضافه کردن سیر، پیاز، کرفس، هویج و کمی نمک به ماهی تابه. به آرامی به مدت 5 دقیقه هم بزنید. </item>
        <item>اضافه کردن گوشت گوشت چرخ کرده و طبخ تا قهوه ای است. استفاده از قاشق برای شکستن توده های بزرگی از گوشت چرخ کرده. </item>
        <item>اضافه کردن شراب قرمز، کاهش حرارت را کم کرده و هم بزنید تا زمانی که شراب قرمز به طور کامل جذب می شود. </item>
        <item>هم بزنید در یک قاشق غذا خوری رب گوجه فرنگی. </item>
        <item>اضافه کردن قارچ و کدو سبز و ترکیب اید (این مورد اختیاری است، اضافه کردن / حذف هر گونه سبزیجات که دوست دارید). </item>
        <item>اضافه کردن می توانید از گوجه فرنگی و نیم می توانید از آب (با استفاده از می توانید همان). </item>
        <item>اضافه کردن پونه و نمک و فلفل به مزه. </item>
        <item>درب قرار داده و در تابه و بجوش و خروش آمدن به مدت 1 ساعت، تکان دهنده هر 15 دقیقه. </item>
        <item>بعد از 30 دقیقه، به نوبه خود فر به 200C / 390F. </item>
        <item>برای اینکه سس سفید، ذوب کره در ماهی تابه کمی بیش از یک حرارت کم است. برای اینکه سس سفید، ذوب کره در ماهی تابه کمی بیش از یک حرارت کم است. در حالی که کره ذوب، اندازه گیری از آرد 6 قاشق غذاخوری و 400ml شیر و جایی کنار اجاق گاز با یک زن بالون و قاشق های چوبی. </item>
        <item>اضافه کردن آرد به کره و مخلوط به سرعت با قاشق چوبی تا بیش از حرارت کم ترکیب شده است. </item>
        <item>به آهستگی شیر را اضافه کنید در حالی که به طور مستمر همزن اجتناب از سس تبدیل شدن به ناصاف. ماهوت پاک کن زدن بدون توقف برای 5 دقیقه تا سس غلیظ شود. </item>
        <item>غیرفعال کردن گرما و ماهوت پاک کن زدن در جوز و تعداد انگشت شماری از پارمسان به مزه. </item>
        <item>پس از سس گوشت شده است به مدت 1 ساعت پخت و پز، طعم سس گوشت برای اطمینان از کافی ادویه وجود دارد و اضافه کردن اگر لازم باشد. غیرفعال کردن گرما. </item>
        <item>در یک ظرف لازانیا بزرگ، اضافه کردن آب از سس گوشت برای پوشش پایه. </item>
        <item>با یک لایه ورق لازانیا را پوشش میدهد. </item>
        <item>به طور مساوی نیمی از سس گوشت در بالای ورق لازانیا اضافه کنید. </item>
        <item>یکی دیگر از لایه ورق لازانیا اضافه کردن. </item>
        <item>اضافه کردن نیمی از سس سفید و به طور مساوی پخش شده با چنگال. </item>
        <item>با یک لایه ورق لازانیا را پوشش میدهد. </item>
        <item>اضافه کردن سس گوشت باقی مانده. </item>
        <item>با تک لایه ورق لازانیا را پوشش میدهد. </item>
        <item>اضافه کردن سس سفید باقی مانده است. </item>
        <item>پارمسان رنده بیش از بالا به پایان برساند. </item>
        <item>محل لازانیا را در فر گرم کردید بگذارید. </item>
        <item>کوک برای + دقیقه -40 تا بالای قهوه ای طلایی رنگ است. </item>
        <item>نگاهی از، استراحت به مدت 5min. </item>
        <item>خدمت و لذت ببرید! </item>
    </string-array>
</resources>
