<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Skrell gulrot og ta skinnet av hvitløk og løk. Fint terninger hvitløk, løk, gulrot og selleri. Hakk soppen og riv zucchini (tilleggsutstyr). </item>
        <item>Varme ss olivenolje, i en stor flat panne (som har et lokk), over middels varme. Legg hvitløk, løk, selleri, gulrot og en klype salt i pannen. Rør forsiktig i 5 minutter. </item>
        <item>Legg kjøttdeig og stek til brunt. Bruk en skje til å bryte opp store klumper av kjøttdeig. </item>
        <item>Tilsett rødvin, reduser varmen til lav og rør til den rødvin er fullt absorbert. </item>
        <item>Rør inn en spiseskje tomatpuré. </item>
        <item>Legg sopp og squash og bland i. (Dette er valgfritt, legge til / fjerne noen grønnsaker du liker). </item>
        <item>Legg boks med tomater og en halv boks med vann (med samme boks). </item>
        <item>Legg oregano og salt og pepper etter smak. </item>
        <item>Sett lokk på kjelen og la det småkoke i ca 1 time, rør hvert 15. minutt. </item>
        <item>Etter 30 minutter, slå på ovnen til 200C / 390F. </item>
        <item>For å gjøre den hvit saus, smelte smøret i en liten kjele på svak varme. For å gjøre den hvit saus, smelte smøret i en liten kjele på svak varme. Mens smøret smelter, måle ut 6 ss mel og 400ml melk og sted ved siden av komfyren med en ballongvisp og tresleiv. </item>
        <item>Tilsett mel til smøret og bland raskt med treskje til godt kombineres over en lav varme. </item>
        <item>Sakte legger melk mens stadig visping unngå saus bli klumpete. Visp non-stop i ca 5 minutter til sausen tykner. </item>
        <item>Slå av varmen og visp inn muskat og en håndfull parmesan etter smak. </item>
        <item>Etter kjøttsausen har vært matlaging i en time, smake kjøtt saus å sikre at det er nok krydder og tilsett mer om nødvendig. Slå av varmen. </item>
        <item>I en stor lasagne tallerken, legg juice fra kjøttsaus til å dekke bunnen. </item>
        <item>Dekk med et enkelt lag av lasagne ark. </item>
        <item>Jevnt legge halvparten av kjøttsaus på toppen av lasagne ark. </item>
        <item>Legg til en annen enkelt lag av lasagne ark. </item>
        <item>Legg halvparten av hvit saus og jevnt spredt ut med gaffel. </item>
        <item>Dekk med et enkelt lag av lasagne ark. </item>
        <item>Legg de resterende kjøttsaus. </item>
        <item>Dekk med ett lag av lasagne ark. </item>
        <item>Legg resten av hvit saus. </item>
        <item>Riv parmesan over toppen til slutt. </item>
        <item>Plasser lasagnen i forvarmet ovn. </item>
        <item>Stek i +-40 minutter til toppen er gylden brun. </item>
        <item>Ta ut, hvile i 5 min. </item>
        <item>Serve og nyt! </item>
    </string-array>
</resources>
