<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Descasque a cenoura e tirar a pele fora o alho ea cebola. Alho finamente dados, cebola, cenoura e aipo. Pique os cogumelos e rale a abobrinha (opcional). </item>
        <item>Colher de sopa de azeite de calor, em uma panela grande plano (que tem uma tampa), em fogo médio. Adicione o alho, a cebola, aipo, cenoura e uma pitada de sal para a panela. Misture delicadamente por 5 minutos. </item>
        <item>Adicione a carne moída e cozinhe até dourar. Use uma colher para acabar com grandes aglomerações de carne picada. </item>
        <item>Adicione o vinho tinto, reduza o fogo para baixo e mexa até que o vinho tinto é totalmente absorvido. </item>
        <item>Misture uma colher de sopa de extrato de tomate. </item>
        <item>Adicione os cogumelos e abobrinha e misture o acesso (Isto é opcional, adicionar / remover todos os vegetais que você gosta). </item>
        <item>Adicionar lata de tomate e meia lata de água (utilizando a mesma lata). </item>
        <item>Adicionar orégano e sal e pimenta a gosto. </item>
        <item>Coloque a tampa na panela e deixe cozinhar por cerca de 1 hora, mexendo a cada 15 minutos. </item>
        <item>Após 30 minutos, ligue o forno a 200C / 390F. </item>
        <item>Para fazer o molho branco, derreta a manteiga em uma panela pequena em fogo baixo. Para fazer o molho branco, derreta a manteiga em uma panela pequena em fogo baixo. Enquanto a manteiga derrete, medir 6 colheres de sopa de farinha e 400ml de leite e coloque ao lado do fogão com um batedor balão e colher de pau. </item>
        <item>Adicione a farinha com a manteiga e misture rapidamente com a colher de pau até misturar bem sobre um fogo baixo. </item>
        <item>Lentamente adicione o leite mexendo continuamente enquanto evitando molho se tornando irregular. Misture sem parar por cerca de 5 minutos até que o molho engrosse. </item>
        <item>Desligue o fogo e bata em noz-moscada e um punhado de queijo parmesão a gosto. </item>
        <item>Após o molho de carne foi cozinhar por 1 hora, provar o molho de carne para garantir que há tempero suficiente e adicionar mais se necessário. Desligue o fogo. </item>
        <item>Em um grande prato de lasanha, adicione o suco do molho de carne para cobrir base. </item>
        <item>Cubra com uma única camada de folhas de lasanha. </item>
        <item>Uniformemente acrescente metade do molho de carne em cima das folhas de lasanha. </item>
        <item>Adicione outra camada única de folhas de lasanha. </item>
        <item>Adicione metade do molho branco e uniformemente espalhada para fora com garfo. </item>
        <item>Cubra com uma única camada de folhas de lasanha. </item>
        <item>Adicione o molho de carne restante. </item>
        <item>Cubra com uma única camada de folhas de lasanha. </item>
        <item>Adicione o molho restante branco. </item>
        <item>Rale queijo parmesão por cima para finalizar. </item>
        <item>Coloque a lasanha no forno pré-aquecido. </item>
        <item>Cozinhe por + -40 minutos até superior é marrom dourado. </item>
        <item>Retire, descansar por 5 min. </item>
        <item>Sirva e aproveite! </item>
    </string-array>
</resources>
