<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Очистіть моркву і взяти шкіру з часником і цибулею. Дрібно кістки часник, цибулю, моркву і селеру. Нарізати гриби і натерти кабачок (опціонально). </item>
        <item>Тепло столову ложку оливкової олії, у великій плоскій сковороді (що має кришку), на середньому вогні. Додати часник, цибулю, селеру, моркву і щіпку солі в каструлю. Обережно перемішують протягом 5 хвилин. </item>
        <item>Додати м\'ясний фарш і варити до коричневого. Використовуйте ложку, щоб розбити великі грудки фарш. </item>
        <item>Додати червоне вино, зменшити вогонь до мінімуму і розмішати до червоне вино не вбереться. </item>
        <item>Рух в столову ложку томатної пасти. </item>
        <item>Додати гриби і кабачки і змішати в. (Це необов\'язково, додавати / видаляти будь-які овочі вам подобається). </item>
        <item>Додати банку помідорів і половину банку води (з використанням тих же може). </item>
        <item>Додати орегано, сіль і перець за смаком. </item>
        <item>Покладіть кришку на каструлі і тушкувати близько 1 години, помішуючи кожні 15 хвилин. </item>
        <item>Через 30 хвилин, вимкніть духовку на 200С / 390F. </item>
        <item>Щоб зробити білий соус, розтопити масло в маленькій каструлі на слабкому вогні. Щоб зробити білий соус, розтопити масло в маленькій каструлі на слабкому вогні. У той час як масло тане, відміряти 6 столових ложок борошна і 400 мл молока і місці поруч з піччю з повітряної кулі віночком і дерев\'яною ложкою. </item>
        <item>Додати борошно з маслом і швидко перемішати дерев\'яною ложкою, поки добре поєднуються над слабкому вогні. </item>
        <item>Повільно додати молоко, поки постійно збиваючи, уникаючи соус стає шорстким. Збийте нон-стоп протягом приблизно 5 хвилин, поки соус не загусне. </item>
        <item>Вимкніть вогонь і збийте в мускатного горіха і жменька пармезаном за смаком. </item>
        <item>Після соус м\'ясо було готувати протягом 1 години, спробувати соус до м\'ясних страв, щоб у пасажирів було досить приправи і додати більше, якщо це буде необхідно. Вимкніть вогонь. </item>
        <item>У великому лазаньї блюдо, додати сік з м\'ясним соусом, щоб покрити підставу. </item>
        <item>Накрити одного шару лазаньї аркушів. </item>
        <item>Рівномірно додати половину соус до м\'ясних страв на вершині лазаньї аркушів. </item>
        <item>Додайте ще один шар лазаньї аркушів. </item>
        <item>Додати половину білий соус і рівномірно поширене з вилкою. </item>
        <item>Накрити одного шару лазаньї аркушів. </item>
        <item>Додати залишився соус до м\'ясних страв. </item>
        <item>Накрити одного шару лазаньї аркушів. </item>
        <item>Додати залишився білий соус. </item>
        <item>Решітка пармезан зверху, щоб закінчити. </item>
        <item>Помістіть лазанью в розігрітій духовці. </item>
        <item>Варити + -40 хвилин, поки верх не золотисто-коричневий. </item>
        <item>Вийміть, решта протягом 5 хв. </item>
        <item>Служити і насолоджуйтеся! </item>
    </string-array>
</resources>
