<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Havuç soyma ve sarımsak ve soğan derisini alır. İnce zar sarımsak, soğan, havuç ve kereviz.Mantar doğrayın ve (isteğe bağlı) kabak rendeleyin. </item>
        <item>Zeytinyağı ısı kaşığı, büyük düz tavada orta ateşte, (yani bir kapak vardır).Tavaya sarımsak, soğan, kereviz, havuç ve bir tutam tuz ekleyin. Yavaşça 5 dakika karıştırılır. </item>
        <item>Kıyma eti ekleyin ve kahverengi olana kadar pişirin. Kıyma büyük öbekler kırmak için bir kaşık kullanın. </item>
        <item>, Kırmızı şarap ekleyin, düşük ısı azaltmak ve kırmızı şarap tamamen çekinceye kadar karıştırın. </item>
        <item>Domates salçası bir çorba kaşığı karıştırın. </item>
        <item>Mantar ve kabak ekleyin ve (istediğiniz herhangi bir sebze ekle / kaldır, Bu isteğe bağlı) inç karıştırın. </item>
        <item>Domates kutu ve (aynı kutu kullanılarak) su yarım bir kutu ekleyin. </item>
        <item>Tadı kekik ve tuz ve karabiberi ekleyin. </item>
        <item>Tencerenin kapağı üzerinde koyun ve 15 dakika karıştırıldıktan, yaklaşık 1 saat boyunca kaynamaya. </item>
        <item>30 dakika sonra, 200C / 390F için fırın açmak. </item>
        <item>Beyaz sos yapmak için, düşük ateşte küçük bir tencerede tereyağını eritin.Beyaz sos yapmak için, düşük ateşte küçük bir tencerede tereyağını eritin.Tereyağı eriyor iken, 6 yemek kaşığı un ve sonraki bir balon çırpıcı ve tahta kaşık ile soba süt ve yer 400ml ölçün. </item>
        <item>Tereyağı unu ekleyin ve iyi bir kısık ateşte kombine kadar tahta kaşıkla hızlıca karıştırın. </item>
        <item>Yavaş yavaş sürekli pütürlü hale sosu kaçınarak çırpma iken süt ekleyin.Sos koyulaşıncaya kadar yaklaşık 5 dakika boyunca durmaksızın çırpın. </item>
        <item>Isı kapatın ve hindistan cevizi ve tat parmesan bir avuç fırçalamak. </item>
        <item>Et sosu 1 saat pişirme sonra, yeterince baharat var olmasını sağlamak ve ihtiyaç olması halinde daha eklemek için et sosu tadı.Isı kapatın. </item>
        <item>Büyük bir lazanya çanak, tabanı kapsayacak şekilde et sosu suyu ekleyin. </item>
        <item>Lazanya sayfaları tek bir tabaka ile kaplayın. </item>
        <item>Eşit lazanya yaprak üstüne yarım et sosu ekleyin. </item>
        <item>Lazanya yaprak başka tek bir katman ekleyin. </item>
        <item>Yarısı beyaz sosu ekleyin ve eşit çatal ile yayıldı. </item>
        <item>Lazanya sayfaları tek bir tabaka ile kaplayın. </item>
        <item>Kalan et sosu ekleyin. </item>
        <item>Lazanya yaprak tek tabakası ile örtün. </item>
        <item>Kalan beyaz sos ekleyin. </item>
        <item>Bitirmek için üst üzerinde rendeleyin parmesan. </item>
        <item>Önceden ısıtılmış fırında lazanya yerleştirin. </item>
        <item>+ -40 Dakika pişirin üstüne kadar altın kahverengi. </item>
        <item>, Dışarı atın 5 dakika bekletin. </item>
        <item>Hizmet ve tadını çıkarın! </item>
    </string-array>
</resources>

