<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Ziehen Sie die Karotte und nehmen Sie die Haut vom Knoblauch und Zwiebel. Fein würfeln Knoblauch, Zwiebeln, Karotten und Sellerie. Hacken Sie die Pilze und die Zucchini raspeln (optional). </item>
        <item>Wärme Esslöffel Olivenöl in einer großen, flachen Pfanne (die einen Deckel hat), bei mittlerer Hitze. Knoblauch, Zwiebel, Sellerie, Karotte und eine Prise Salz in die Pfanne. Rühren Sie leicht für 5 Minuten. </item>
        <item>Hackfleisch hinzufügen und kochen, bis braun. Mit einem Löffel brechen große Klumpen von Hackfleisch. </item>
        <item>Den Rotwein, Hitze auf niedrig reduzieren und rühren, bis der Rotwein vollständig absorbiert wird. </item>
        <item>Stir in einem Esslöffel Tomatenmark. </item>
        <item>Pilze und Zucchini hinzufügen und mischen in. (Dies ist optional, hinzufügen / entfernen Sie alle Gemüse, die Sie mögen). </item>
        <item>In Dose Tomaten und eine halbe Kanne Wasser (mit der gleichen Dose). </item>
        <item>In Oregano und Salz und Pfeffer abschmecken. </item>
        <item>Setzen Sie Deckel auf die Pfanne und kochen für ca. 1 Stunde, Rühren alle 15 Minuten. </item>
        <item>Nach 30 Minuten, schalten Sie den Backofen auf 200 ° C / 390F. </item>
        <item>Um die weiße Soße zu machen, die Butter in einem kleinen Topf bei geringer Hitze. Um die weiße Soße zu machen, die Butter in einem kleinen Topf bei geringer Hitze. Während die Butter schmilzt, messen, 6 Esslöffel Mehl und 400 ml Milch und Platz neben dem Herd mit einem Ballonschneebesen und Holzlöffel. </item>
        <item>Das Mehl auf die Butter mischen und schnell mit dem Holzlöffel, bis weit über eine geringe Wärme kombiniert. </item>
        <item>Langsam Milch, während ständig wischen Vermeidung Sauce zu klumpig. Wischen Sie Non-Stop für etwa 5 Minuten, bis die Sauce eindickt. </item>
        <item>Schalten Sie die Hitze und Schneebesen in Muskatnuss und einer Handvoll Parmesan abschmecken. </item>
        <item>Nachdem das Fleisch Soße für 1 Stunde gekocht, schmeckt das Fleisch-Sauce, um sicherzustellen, es gibt genug Würze und noch mehr, wenn es sein muss. Schalten Sie die Hitze. </item>
        <item>In einer großen Schüssel Lasagne, fügen Saft aus dem Fleisch-Sauce auf Basis abdecken. </item>
        <item>Deckel mit einer einzigen Schicht Lasagne-Blätter. </item>
        <item>Gleichmäßig fügen die Hälfte der Fleisch-Sauce auf der Lasagne-Blätter. </item>
        <item>Fügen Sie eine weitere Einzelschicht der Lasagne-Blätter. </item>
        <item>In der Hälfte der weißen Soße und gleichmäßig verteilt mit einer Gabel. </item>
        <item>Deckel mit einer einzigen Schicht Lasagne-Blätter. </item>
        <item>Das restliche Fleisch-Sauce. </item>
        <item>Deckel mit Einzelschicht der Lasagne-Blätter. </item>
        <item>Die restlichen weißen Soße. </item>
        <item>Parmesan reiben über die Spitze zu beenden. </item>
        <item>Legen Sie die Lasagne in den vorgeheizten Ofen. </item>
        <item>Koch für + -40 Minuten, bis oben goldbraun ist. </item>
        <item>Nehmen Sie, Ruhe für 5min. </item>
        <item>Servieren und genießen! </item>
    </string-array>
</resources>
