<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="recipe">
        <item>Kupas wortel dan mengambil kulit dari bawang putih dan bawang merah. Bawang putih halus dadu, bawang, wortel dan seledri. Potong jamur dan parut zucchini (opsional). </item>
        <item>Panaskan sendok makan minyak zaitun, dalam wajan datar besar (yang memiliki tutup), di atas api sedang. Tambahkan bawang putih, bawang, seledri, wortel dan sedikit garam ke dalam panci. Lembut aduk selama 5 menit. </item>
        <item>Tambahkan daging cincang dan masak sampai coklat. Gunakan sendok untuk memecah gumpalan besar mince. </item>
        <item>Tambahkan anggur merah, mengurangi panas ke rendah dan aduk sampai anggur merah sepenuhnya diserap. </item>
        <item>Aduk satu sendok makan pasta tomat. </item>
        <item>Tambahkan jamur dan zucchini dan campuran masuk (ini opsional, menambah / menghapus setiap sayuran yang Anda suka). </item>
        <item>Tambahkan kaleng tomat dan setengah kaleng air (menggunakan kaleng yang sama). </item>
        <item>Tambahkan oregano dan garam dan merica secukupnya. </item>
        <item>Pasang tutupnya di dalam panci dan didihkan selama sekitar 1 jam, aduk setiap 15 menit. </item>
        <item>Setelah 30 menit, putar oven pada 200C / 390F. </item>
        <item>Untuk membuat saus putih, mencair mentega dalam panci kecil di atas api kecil. Untuk membuat saus putih, mencair mentega dalam panci kecil di atas api kecil. Sementara mentega mencair, mengukur keluar tepung 6 sendok makan dan 400ml susu dan tempat di samping kompor dengan kocokan balon dan sendok kayu. </item>
        <item>Tambahkan tepung terigu ke mentega dan aduk cepat dengan sendok kayu sampai baik gabungan lebih dari satu api kecil. </item>
        <item>Perlahan-lahan tambahkan susu sementara terus mengaduk menghindari saus menjadi kental. Kocok non-stop selama sekitar 5 menit sampai saus mengental. </item>
        <item>Matikan api dan cepat dalam pala dan beberapa parmesan secukupnya. </item>
        <item>Setelah saus daging telah memasak selama 1 jam, rasa saus daging untuk memastikan ada cukup bumbu dan menambahkan lebih banyak jika perlu. Matikan api. </item>
        <item>Dalam hidangan lasagna besar, tambahkan jus dari saus daging untuk menutupi dasar. </item>
        <item>Tutup dengan satu lapisan lembar lasagna. </item>
        <item>Merata tambahkan setengah saus daging di atas lembar lasagna. </item>
        <item>Tambahkan lapisan lain satu lembar lasagna. </item>
        <item>Tambahkan setengah saus putih dan merata dengan garpu. </item>
        <item>Tutup dengan satu lapisan lembar lasagna. </item>
        <item>Tambahkan saus daging yang tersisa. </item>
        <item>Tutup dengan lapisan tunggal lembar lasagna. </item>
        <item>Tambahkan sisa saus putih. </item>
        <item>Parmesan parut di atas untuk menyelesaikan. </item>
        <item>Tempatkan lasagna dalam oven. </item>
        <item>Masak selama +-40 menit sampai atas berwarna cokelat keemasan. </item>
        <item>Mengambil, istirahat selama 5 menit. </item>
        <item>Melayani dan nikmatilah! </item>
    </string-array>
</resources>
